有冇人睇開外國YouTube channel?

係咪得我一個get到佢地啲笑點